[反送中] 今朝衝突差唔多, 炊事兵準備入場面!!!

大家打咗成朝會好攰, 如有糧草請入場

**** 小心行事 不要單獨行動 ***

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布